[點解麗晶保安咁惡] 瑞安集團起底，梁振英、廖長江辦公室都喺瑞安

瑞安物業管理係屬於瑞安集團。老闆係羅康瑞，同梁振英關係密切。集團係中國有大量投資項目。

第一個支持689的富豪

集團總部位於灣仔瑞安中心，喺稅務大樓隔離。

瑞安中心二樓目前係入境處租用做更換智能(監控)身分證嘅換領中心。

梁振英擔任主席嘅一帶一路國際合作香港中心有限公司、大灣區香港中心有限公司嘅地址都係瑞安中心九樓。

而「建制」派召集人廖長江大律師嘅辦事處位於瑞安中心十一樓。

星期日係冇人辦公，有需要聯絡佢地請work day先揾。

CY選前 做緊瑞安非執董

梁振英辭 瑞安房地產非執董
政治版 2011/12/31
瑞安房地產（00272）昨宣布，梁振英辭任集團非執行董事職務，今日起生效。通告指，梁振英請辭是因為要專注特首選舉工作，並確認與董事會沒有意見分歧。

梁振英早前已陸續辭去商業機構的非執董職務，包括星島新聞集團非執行董事，本月17日已生效。

推 用瑞安物管既屋苑
求起底update

麗晶花園（觀塘）

天頌苑（天水圍）

富強苑（樂富）

康盛花園（將軍澳）

寶盈花園（將軍澳）

善明邨（調景嶺）

洪福邨（元朗）

商場：
南山邨商場

原來咁猛底

麗晶本身都係瑞安建築起 即係應該咁當年都無換過物管 唔知有冇黑幕呢

push

可以查埋其他瑞安物管

仆你個街

買咗麗晶個啲慘到痴線

一個反送中運動越爆越多嘢

推
btw
羅康瑞雞扒妹同侵侵有牙齒印

搞埋啲小動作

推

係，期待可以趁機會挖多啲黑材料，叫到富臨太興果啲咁靜，條氣都順翻啲
(利申連麥記都罷食緊)

見

瑞安正仆街
睇我舊post

Ching 好多post， 不如黐條link上嚟方便大家

不過係瑞安建築

大家千其唔好入瑞x建築

幾cheap ...